下次遊行終點可唔可以係警署，我燒佢春袋！

全部人用鐳射鎗射警署睇下會唔會爆呢？